你地laptop 個touchpad如果向下掃個頁面會向上定向下?

用向下掃但頁面向上走既係咩心態

大陸機？

Macbook咪咁

用左三年macbook習慣左 冇特登set翻

一開始用唔覺得好怪?
我唔係macbook但default setting 都係咁
即刻改返做相反

電話向下掃頁面向上 習慣黎姐

向上掃見7，向下掃見3 符合物理wor
你用電話又點set?

咁你用滑鼠又點set?

符咩合物理
關物理咩事

公司用mac屋企用windows
初初會亂左，但過一排個腦就會自動分，依家習慣左

mouse 調返轉
睇習慣

係shark shark not shake shake

Desktop 個trackpad 向上

電話係直接掂個畫面
點同

手機咪又係向下掃但頁面向上

結論:樓主係on9仔

向下掃向下 唔係macbook不過設定較左

咪就係

讀恆生就收皮啦on9仔